［勿被帶風向］記住，香港要贏，唔係stand with Catalonia，係stand with America！！！

政治就係咁現實，香港要贏得呢條路，義士命都可以唔要，你有覺悟放低政治潔癖未？

我要香港肉撚酸咁贏，都唔要拎晒光環咁輸！！！

傻仔以為靠人權法案就贏到
不推文

人權法案前要跟實美國！！！

無就一定輸,就係咁簡單

推

pish

人地追求既野同你一樣
你都唔撐只顯得你醜陋

垃圾開post唔推

師傅啊，你就算唔支持加泰獨立，都可以出聲反對警暴、要求閪班牙政府克制架嘛
而且美國喺香港都有好多利益，佢有心幫香港，唔通就會因為你一個小集會而唔幫你咩？

100%

因為stand with catalonia 所以人權法案就唔會pass
天真過天真嬌

今日風向係咁
聽日會正常返

戀戰論 送頭論 和平休息撚

請善用起底功能

笑撚咗
先唔講美國政治考量唔係睇你一個集會仔
因為驚美國唔過而唔敢講 同奶共蘋果迪士尼自我審查有乜分別
連自己stand for咩價值都唔敢發聲 我係美國真係唔會back一啲冇backbone既香港人啦...

block好多樓上班傻仔block到手軟

Yes

stand with democracy

啱
你驚支持加泰獨立比人有位入
你咪支持人哋fight for freedom
同反警暴囉

美國同EU邊得閒慢慢睇你撐咩,一律當獨立架啦

淨係知痴加泰輸硬

樓主停下啦

講埋今晚,聽朝會暫停

On99